港島茶記黎講, 檀島算唔算高質?

無論服務態度/食物質素同收費都好好喎

蛋撻係好食